鄧炳強願赴區會 中西區首輪交鋒

今屆區議會變天，民主派在18區之中主導了17區，不少泛民區議員早已揚言大權在握後，將傳召警察指揮官追究反修例示威期間的警暴行為，甚至成立關注警暴委員會，務求把這項任務放於議會工作首位。知情者透露，由於多名中層警官拒絕到區議會當箭靶，警隊高層見狀唯有改變策略，新一哥鄧炳強將「身先士卒」赴區議會回應議員質詢，期望為一眾中層警官起「示範作用」。

據悉，很多警隊指揮官為怕遭民主派人士刁難而感到「無癮」，拒絕答應出席區議會。至於鄧炳強最近決定親身上陣，原因是以往18區區議會均有定期邀請一哥講解罪案情況，警隊高層認為即使今屆各區區議員的組成跟昔日大不同，惟一哥落區解畫依舊責無旁貸，若因害怕民主派狙擊而避席，恐難向公眾交代。

據了解，鄧炳強暫時不會巡迴全港區議會，只選擇到幾區作示範，目前已確定至少參加兩個區的會議，本周的中西區區議會料是他首次與泛民「交鋒」的「戰場」。消息指鄧炳強也是近日才回覆願意親赴區議會，中西區區議會主席、民主黨鄭麗琼坦言，沒想過鄧炳強會「嚟得咁快」，民主派暫未計劃有任何集體行動，會盡快跟其他區議員商討。

民主派：估唔到嚟得咁快

一哥主動「蒲頭」無疑大出泛民意料之外，然而若回帶細看，不難發現鄧炳強與前一哥盧偉聰的低調行事作風迥異，他自坐正後一直「勤力」巡視示威現場。

去年11月下旬理工大學爆發激烈警民衝突期間，該月19日第一天上任的鄧炳強即身穿一套黑色西裝現身校園外圍，與當值防暴警員談話握手；去年平安夜他亦在毫無預告下巡視有人號召「和你SHOP」的尖沙咀街頭，由數名警員護航，遊走於人群之中達十數分鐘。

雖然鄧炳強反守為攻、樂意跟「泛黃」地區人士交流出發點良好，但是否出席一兩次區議會會議就能把跌至冰點的警民關係回暖，答案顯然不可能；或許一哥與民主派議員溝通之餘，不妨主動檢視警隊內部的問題根源，而非每逢被拍攝到警方的過火行為，都用「電光火石之間迫於無奈」等言詞解釋；否則無論一哥怎樣坦誠面對質疑，信誓旦旦決心改善執法，亦勢難讓廣大市民重建對警方的信任。

各位，燉炳強對比盧偉聰比鍾意出鏡同打公關戰

有無ideas 俾區選員做定功課？

陣水扁（香港版）？

一定要針住721同粉嶺PTU開槍事件

佢地咁鐘意播片話人呀嘛，反其道而行用返片逐條逐條篤死佢，再加埋前幾日黃店被裝修區議員打電話俾人警甴拒絕回應一定要問，點解有巡邏都做唔到野，係咪做戲

呢單野要大大力玩一玩下佢
佢坐個位大大隻字貼黑警同721相，要佢坐係到合照
開會屌到佢老母都唔認得

呀醒起英領咬人一定要屌

機會可能只係得一次，千祈唔好好似記者會咁俾佢遊花園，記住區議會係主場

請惡補下毓民點喺立法會鬧同問人

記住唔好拍蚊電光石火間拍落人塊臉到

播片
如果佢好似江sir 咁又講大話廢話佢已經輸左

唔駛同佢鬥吠，平心靜氣問721、粉嶺PTU、新屋嶺

一定要播片！

叫佢示範下點樣唔該借借先唔會比狗撞
有無要求on duty前驗毒
7.21果晚佢自己喺邊
鐵通係唔係武器
機密呢兩隻字究竟識唔識
拉咗擲磚狗賊未

如果最後為咗"肯唔肯喺黑警兩個字前面影相"而爭拗，成件事會搞到好minor。

應該針對返721警察要39分鐘先到場，問下如果有黃店被破壞，警察到場時間會唔會都一樣咁長。

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋

仲有問便衣狗喺商場，唔show 證咁企喺到

係咪得到商場批准？

即場播片，等佢冇得戇噏

民主党真係，比個權你，竟然夠膽講估唔到咁快，當選之後無諗過要對住一哥咩

呢條撚樣估佢又係人肉錄音機個類
同李家超條太監作風一樣講廢話多

但佢作為一哥肯企出黎穩定到班狗既軍心
真係唔好睇少佢呢樣，好識點控制到班狗聽聽話話令班狗甘願對抗所有香港人同無視民意

佢越識穩定軍心
班狗做野只會越放越唔撚驚任何後果

依條黑社會撚樣到時開會一定會擺款

佢個 d 所謂穩定軍心咪就係由班狗發顛，有咩咁勁？

小心d，呢個一哥仲勁過禿鷹，佢出得山就冇預過俾你當狗咁撚，一定會戰勝歸來

岩

最緊要一定要針對721
個晚係邊個指示警署落閘，報案中心點解cut線
點解驚就唔好出街等等
點解白衣人手持攻擊性武器警方都不作為

一定要圍住721黎打

現實講句，佢任由班狗發癲但無狗要負上責任
已經係吹佢唔撚漲，我地市民做到d乜？
等制裁？等幾耐？

所以一定要針住721黎打
打到佢惡唔出樣迫住交幾隻狗出黎祭旗交代
軍心自然開始會散

又可以開盤幾多秒/分鐘走人
10秒 99
1分鐘 10
5分鐘 2.5
10分鐘 1.5
15分鐘1.1
15分鐘以上1.01
未開完走人 1.001
唔走人 1.8

咁吹佢唔漲同一哥能力無關啦，人地最多咪唔知醜，有咩咁勁

調番轉盧偉聰你估佢會企出黎咩？
兩個作風完全唔同
邊個識穩定軍心？

民主黨話冇諗佢咁快嚟
佢地永續爭取乜乜乜嘅態度真係好差

鄧炳強係咪第一個落區做 show 既警務處處長?

你班議員同我做好d功課

但到時應該又係鬥吠

素人太柔和了

呢個勢，似林鄭下台，鄧炳強越級做特首

未就係

針對721

建議：
- 唔好諗住可以問到隻狗頭口啞啞，因為佢唔會照直問應你，同警謊會一樣，佢一定會遊花園倒果為因
- 今次重點應該交係羞辱狗頭到，佢係頭目，羞辱到佢就羞辱哂成個狗隊
- 點羞辱？少少人身攻擊，721，佢答垃圾時直接hur佢 etc
- 重申一次唔好諗住同佢講理，狗頭同陳百祥一樣，對呢種人要用下流少少既招數

佢夠膽再尻吹就逼佢真人示範，佢做俾人推果個阿婆

冇錯 講多無謂 播片最實際

[twitter share]有㗎妹癲到作咗首歌「咪叫習近平嚟！國賓式招待冇可能！

721到尾

721 個陣邊個係一哥

咬死721 831 10.1呀
拎撚埋佢個死人背景去講呀

總之佢講一句廢話就屌足十句

針對721同印尼記者兩單嘢
乜L嘢叫無預過咁快交鋒

快d做好功課
學下利君雅問問題
其他人次次問問題都好似搵唔到重點咁

要打就針對返當區發生嘅警暴去問
中西區淨係問831,中聯辦警力部署都有排問

岩呀 反正講咩都無用 大大力屌佢老母 當出氣袋就得

呢個咁陰險嘅人渣夠膽去即係做好曬準備點樣指鹿為馬，癲倒是非黑白，區議員們一定要做好準備唔好中伏呀

而家邊個指揮狗隊？政法委、中紀委、公安部定支聯辦 ？

仲有一條戰線，警甴言論，呢班仆街以為亂尻講野唔駛付出代價呀嘛，最好見到鄧狗第一句就叫佢鄧曱甴，山長水遠黎到咁有生命力梗係要讚下先

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

推
逐條逐條警暴片黎做佢，每次問一條清晰有用嘅

仲有催淚彈成份
水炮車催淚水成份
全部都要公開

最緊要有片 好基本播理大隻狗一野踩頭個條片 就睇佢點兜

721

同埋唔該搵區議員準備定一堆周同學事件關連嘅事慢慢屌

你咁做會俾佢有位入，唔尊重，然後閃人
4點記者會就係前車

幾好

你到底明唔明？

唔好開局時做，要完場先做

咪撚放過條戰爭罪犯
濫權濫捕 尻拉FA記者 721 831 101雙十一 新屋嶺
全部唔可以放過 仲要諗定條黑社會會點拆打番佢
最好即埸播警暴

幫手推

捉撚住721黎屌
點解721要39分鐘先到現場
而拉學生貼連儂牆就唔洗20分鐘趕到
樣樣都拎721出黎做對比

其實可唔可以send條 link俾中西區啲區議員俾佢地集思廣益

仲有天水圍搞到大肚婆嘔見死不救都要捉住黎屌

推

中西有許智勇!

yes

推推推推推推

Push

仲有831 同 鳩拉情況

平時 個垃圾狗會 有佢講無人講
睇下今次班狗仲有無聲出

乜你地對個犯罪集團頭目仲採取咁和理非嘅路線

人地區問野個阿頭去做乜 會知曬每區既特別野 做show

撞埋去再話佢冇同人講唔該借借

唔勁但係有用
你吹得佢漲咩

係咁問有咩咁勁 成隻小學生雞咁

小心d
做好準備
呢件戰鬥力遠比政府班高官勁
有機會俾佢反客為主

唔好比佢lead 到

拎住本警察通例黎咬佢
搵定證據證明佢地唔跟守則
搵埋黑警犯罪資料庫
一單一單咁問佢
審到佢精神崩潰為止

直接屌尻佢係最好
反正佢唔會正常答

拎晒圖拎晒片出黎
唔晒佢答
只係要佢坐起到睇

幾多號？

到時走又唔係
坐起到睇又唔係

一定要針住721講
呢個好明顯係死穴
講唔通嘅
議員們
麻煩你哋生生性性
真係做好功課
練熟點樣講同埋鬧人
721啲時間線一定要搞清楚
唔好畀到佢有機會兜

應承我
就算斑狗肯承認錯誤
肯解散警隊

我地都要繼續

5大訴求 缺一不可

義士唔係condom

呢條仆街好識做戲 完全唔係奴隸聰之流 素人要小心 有咩唔識講搵返泛民幫拖

中西區有許智勇

一定要針住講強姦事件

泛民請好好準備
可能睇死你大部分新人咩都未知，冇料到

揸鐵馬撞人嗰隻畜牲點處理？記缺點？

你吔講乜都係er'''''er''''''''堅持公正不偏不倚執法，對子虛污有指責表示痛心，完

曾偉雄
九龍城區議會
發表良心論

大返佢

今日剩係問721

問佢最弱一環

播警暴片

呢條友戰術可能係高手，但政治係0分
去上水出巡好揀唔揀上星期六台灣大選嗰日，結果得有線去訪問佢

其實呢條友口才一般

咁佢咪唔好開
佢自己走人自己蝕桌
自己主場都要諗咁多

屌撚爆d 狗啦要

呢條友先勁

最好搵埋律師攞住本基本法一條一條鋤佢

安排個位佢坐唔肯坐
佢咪自己企係到交代
要佢有咁樣衰得咁樣衰

去射tear gas定實彈啊?

仲有:
大波狗被自己狗攪呢單野點處理
區議員報狗係唔係一定被cut線?

【明報專訊】觀塘月華區議員梁凱晴於facebook發帖，稱接獲街坊通知，前晚有兩名手持牛肉刀男子突然闖入觀塘宜安街家品雜貨店二樓，逗留一會後登上私家車逃逸。梁投訴稱，致電警署報案時遭警員不禮貌對待。警方回覆稱，每宗案件均以認真及專業的態度處理。

警方表示，前晚約9時50分接獲一名22歲女職員報案，稱有兩名男子持刀追趕一名男子至觀塘通明街10號一店舖內，兩名持刀漢其後離去。警方接報到場，該名被追趕的男子表示沒有受傷，警方未有在場檢獲任何武器，暫列作求警調查，交由秀茂坪警區刑事調查隊跟進。

梁凱晴稱，前晚約9時45分，她於「執笠倉」購買文具後數分鐘接獲街坊通知，有兩名手持牛肉刀的男子突然闖入，身分及動機未明。梁引述店員稱，兩名男子一言不發，甫入店便跑上二樓，未幾離開，過程中沒有任何破壞，其後登上一輛私家車逃逸。店員事後報警處理，警員到場調查及錄取口供。
區議員指警發晦氣 警：個別事件

梁凱晴又表示，前晚與觀塘康樂區議員陳嘉言致電秀茂坪警署報案，半小時後才有人接聽。相信警員先接聽陳嘉言電話，及後再接聽其電話，亦一度向她「發晦氣」。梁表明區議員身分後，對方稱「你乜水呀」、「叫觀塘區其他人唔好再打嚟」，梁欲記下其警員編號，惟對方已匆匆掛線。陳嘉言事後再聯絡秀茂坪警民關係組，對方回覆稱，警員不禮貌只是個別事件，梁認為解釋荒謬、完全不能接受。警方回覆查詢時重申，每宗案件均以認真及專業的態度處理，並做出適當跟進行動。

勁條毛 講野成個女人咁 基本霸氣都無

無委任證、蒙面、黑警濫暴嘅證據、印尼女記者、便衣狗捉錯自己友、721、831、撞人交通警...

好撚多

拜托各議員做足功課，專注幾單事件都夠，或者分批study
咪撚比條仆街遊花園
佢9唔撚答8倒果為因嘅時候即時屌停佢唔駛客氣
對付無賴一定要比佢更無賴
自己主場咪撚任佢舞，屌走佢都無所謂

中共咁俾面呢條友你估佢無料到

推呢個

呢種人心計先勁
你班新人區議員隨時俾佢撚番轉頭
幫藍絲加強士氣

問埋如果有少數派議員搞事
民主派報警係唔係會受理
mark實佢點講

中西區區議會應該集中問番中西區既事，612 721上環 大把野可以問，721元朗 831太子可以留番比其他區議會問，或者有空餘討論時間再問（應該冇），中西區係過去半年有多既主要衝突區，區內已經大把野可以質詢

行得正企得正會怕俾人質詢

叫佢帶粒大陸製tg係密室食/ 拎支藍色加料椒水示範下最低武力

中西區少數派得1個，自由黨既，但都唔排除佢會搞事

區議員唔該凖備充足資料
屌到佢老母反皮
唔洗比面

一撚定要播片 警賊記者會無做嘅野今次主場一定要做

又吹奏

最理想既做法係針對區內民生問題，得閒先「了」下佢，帶頭杯葛狗隊。

文明社會，罵佢，搶住講警暴問題，可能會贏到小小掌聲但你會比到機會佢解釋或者推卸責任，本未倒置。

直接屌佢老母

全程問721查成點
一個一個恐怖分子大頭拎出黎再加片，
問捉左未點解唔捉，再問點解送外賣要拉佢地唔使拉

問余步高案，咁多疑點點解咁快結案

黑警專登扑爛示威者跌出黎既iphone

問題係個制度同無公義

集中問721

咪又係出嚟做戲 無必要再討論同吹捧條撚樣 focus返正題啦

各區議員記住要九品芝麻官上身爆seed

理撚得佢走

一鳩up 就屌佢

仲有問佢若有人冒警搜身打劫市民點應對
市民懷疑警員身份時可唔可以要求佢出委任證
佢唔出咁是咪任人劫??

拎d popo處理手法兩個極端做對比
對藍絲對黃絲做對比 逼佢應承逼佢自我分化

其實有得打既咩？
不如你問下自己無睇警謊記者會好過啦

佢一定有備而戰, 唔好淨係死咬住721, 重有好多好多單警暴, 準備好片同埋相當場問佢

做好功課, 唔好問低能問題唔好俾佢引導, 唔可以俾機會佢講大話轉移話題偷換概念洗底

四點鐘佢偷納稅人人比錢既場當主場哽係大大聲
自己主場有乜唔岩即cut咪屌到佢老母都唔認得

用審犯既態度 9UP即刻屌柒佢

區會外到時會唔會成班狗

即場播片

條好撚積極，好驚比人話蛇王

人同狗鬥吠，人會輸

佢一定有備而來, 唔好淨係死咬住721唔放, 重有好多單警暴同無委任證喬裝警員一堆堆問題都要問, 做好功課揾定資料圖同相當場問佢, 睇下對家嗰啲垃圾網媒, 佢一定會用裡面啲垃圾藉口狡辯

中西區區議會應該優先質詢中西區內既警暴，過去半年有多，中西區既警暴唔會少，淨係612都有排問，仲有721上環，其他區既事可能真係有淨時間先問（冇乜可能）

推爆佢

721 都夠鋤死班黑警

對賣港求權嘅人對話，要同佢地一樣無抵線，厚面皮

覺得會同4點鐘狗會唔會有咩分別
都係講Y 理岀黎

傻啦，你個重點仲放係問題度已經錯哂
佢同警謊會一樣，你點問佢都係遊花園
直接羞辱佢係最佳做法

記住721係核彈

玩佢令佢冇面作用不大

依家係想佢地屈服 唔係攞面

真
呢d仆街唔應該畀機會
直接羞辱屌佢笑佢 淨係播片畀佢睇
再屌佢老母然後趕佢走就算

你會唔會想令陳百祥屈服
鄧炳強比陳百祥更狡猾更無恥

中西區區議會議員唔該預備好啲
再下次見到鄉黑強 要係國際刑事法院

正確做法
如果唔係一定帶你遊花園
然後一堆廢話，咩警方做法妥當專業
播片，質問，佢鳩up直接屌鳩佢仲好

問題：你點令類似陳百祥呢d人屈服？
條友本身黑底，道理在佢等於無物，直接玩佢屌佢侮辱佢先係最佳做法

場會議全體議員都會遲到39分鐘到場

等睇許勇屌鳩佢

擺本壹仔喺佢面前喇 之前壹仔唔係已經起撚晒佢底細咩

721 721 721 721 831 831 831 831 101 101 101 101 1111 1111 1111 1111

佢會唔知你咁問？

半年先作好故仔出來見人

所以 以播片回答 佢答唔到自然侮辱到佢之餘仲證明佢哋錯

就咁潑婦罵街佢咪有藉口走

問721都夠😉唔好問做咩唔拉人，問翻當年邊個叫元朗，天水圍同荃灣警署落閘，邊個下令叫兩隻狗走同點解遲39分鐘，佢話警力唔夠就講翻大遊行既圍捕。 另外，到底咁耐以黎，有冇狗隻因過度武力受罰

岩

到時會俾連登仔屌

佢頻頻落區 真係識撈

721 佢地既禁語黎 一定要講啦

鄧曱甴：721嗰陣一哥唔係我 唔撚關我事

721 死穴請大力插佢老母西

你質人 人地都可以質返你
議員要預備對方用咩去反駁你

希望班區議員做好功課，唔好俾人反過黎撚

有絲打俾佢啲人侵犯
係咪佢做大既自己食返晒
叫佢即場除褲俾大家輪

又爭住出風頭 收皮啦

學堂咁教你嘅咩，懵炳強

返去食屎啦小強

自問好多時行得急，不時會據土到路人，如果成班人on99企响商場路中心，又無show 委任證，咁撞到班人算唔算襲警？？？

肯定厚臉皮扭曲事實

許智峯go gogooooo!

係咁播721
搭膊頭果d

李明x? 都可能落過區

仲有死黑警電單車撞人呀！

係呀 藉住呢次機會展示自己功架

區議員主場播片

搵番灑所有片出來
一個個警暴問題問佢點解決
仲有過演習對示威者開槍單野都要問埋！

鄧傻強快d死！

唔洗比尊重，唔洗比客氣 你諗返佢地對我地手足

中西區邊個議員質詢係比較好？
要揀岩戰場，黑警企係執法呢個高地，本身係有個好大嘅擋箭牌，而且根本無野動搖到佢地個權，基本上係零壓力，随便官腔講啲一定岩嘅野已經完場，好少機會可以質詢到佢認錯同講內情

集中721去打會有較大機會，例如交待當日全港警力，元朗區警力等，黑警經常用上環開緊片做藉口，咁意思係唔係遲左39分鐘再到場嘅黑警，同埋之後去南邊圍果一大隊，係上環果頭番黎，或者係臨時召黎on duty？但鄧狗應該簡單一句話行動部署不便透露就完，都係逼唔到佢。

但呢個方向嘅質詢有個好處係唔會比到機會佢繼續抹黑同攞分，佢乜都唔透露，咁就證明根本所有野公眾都唔知情，佢一切嘅公關show都唔係為左警民溝通，現時所有途徑，根本都查唔到真相。

總之，唔洗諗質死佢，基本上係無可能，唔比佢攞分就得，只要佢講不便透露對我地都係有利

Yellow object

今次個場就我哋嘅

泛民首仗
到底想繼續俾人當係中共2.0 定做手足睇呢鋪

一定要問酷刑罪

問佢江sir幾時先拉到林卓廷

梗係拉布玩鳩佢

721 831 101 114

仲有1111

少女被強姦
爆眼
過期TG
濫捕
講一套做一套
無警時份

做好功課大大力咁屌死佢 唔好令我哋失望

而家佢係去中西區
問佢其他區發生既野佢會唔會HEA你玩返你轉頭

準備定721、831啲片，到時當場播，當審犯咁審

解釋721呀屌你老母

睇個畫面要睇寬啲，唔可以單靠一個片段去睇呢件事，完

今時今日狝隊警隊仲未得到應有嘅報應就恐難向公眾交代

大家唔好睇得太樂觀，小心被佢利用翻轉頭，特別新上任嘅，要嚴陣而待

作好哂故仔先出黎

如果中西區嘅就集中火力728，點解仲可以係住宅區亂射TG,FA點解會入暴動，仲有TG射人，淨係呢幾樣野已經夠同佢玩返幾粒鐘

希望泛民唔好令大家失望,如果做唔足功課,俾佢撚返轉頭就真係士氣大挫

仲有831，圍理大同攻中大
同埋過期，山埃，二噁英嘅 TG

拉曬班區議員又想

好嘢 播片播到佢傻

咁佢唔撚拎佢嘅證據出黎我點睇闊啲呀，而家係佢規限我睇到幾多野喎

做狗官可以唔答架咩

真 要中point

講咁多, 肯認自己係黑社會未啫

黑警罪證多到可以拍十幾部戲

點解721當晚游乃強可以當住全香港人講大話話無見到攻擊性武器

真係要做好功課先好去質佢
否則會俾撚返轉頭
呢條友我一直覺得佢醒過肥聰

咪又係好似4點9up咁講埋D反智歪理.

用返佢d陰濕無賴落佢面，正經講你便輸了

呢招都幾好

有時啲泛民派系真係唔屌唔撚得, 人又係你約嘅 , 而家大魔王直接出嚟應檵，你反而冇諗過點樣做㗎

你要黎就被你黎呀?
唔交代就走啦

tui

唔係點會班狗而家咁聽話

陀槍？

記得擠牙膏

全部白衫，一人一條藤條教仔

直接拉晒

Pk 咪係著白衫囉

播片，cut定2個 version，先播短的個個，如果佢一話要拉闊少少睇，即刻播埋version 2，有埋前後既，睇佢點答

曱甴頭目係咪上區會屌柒所有議員係曱甴暴徒 然後拍台走人?

可唔可以

７２１ ８３１
果Ｄ已經問完又問
不過可以再搵多Ｄ針對性追問／問不合理既地方

ＢＴＷ都可以追問下粉嶺ＰＴＵ開槍事件？
話市民廣泛關注？

大狗緊係唔介意去區會啦
而家區會泛民主派好多新人
唔驚你地
所以集中火力彈藥比Ｄ老練Ｄ既人問
新人負責支援問題追問同埋提點

連登集合定多Ｄ尖銳問題

差佬咁鐘意剪片，區會都剪返條得差佬打人凌辱人嘅片俾佢睇，等佢感受下

係 但睇片好多時發現前線曱甴都可以撚到佢 佢欠缺霸氣

自由黨表示

個個post都見到你自由黨呢D咁撚醒既9成走場啦

逼佢坐低睇片

除左問721，仲要問返關於警察通例嘅野，要玩佢一定要俾佢更熟，要學下雲海
btw，而家講晒咩，佢咪有得準備

重點係要整合晒所有警暴既片比佢現場睇, 有片先無得用口術

1. 針對每單警暴質問佢, 要佢每單CASE 都回覆跟進

2.交人出黎, 最低限度要有人停職, 要有殺一儆百既作用

佢咁厚面皮 佢一定指鹿為馬

佢唔答就屌撚到佢答唔好比佢講呢講路
講咩改善機制乜乜柒柒

1. 721處理左未 拉曬人未 處理成點
2. 委任證你肯拎出黎未 警察唔洗身份既問題 掛到成身都係刺繡牌都唔擺委任證係玩乜野 幾時拎返出黎
唔要行動呼號 係垃圾黎
無真正身份顯示投訴唔到 警察你講到清者自清就唔好玩野
3. 同我行返咇

整隊green object 隨身, 係會上放TG, 再拉哂班友！

玩政府一定要以子之矛，攻子之盾，政府做咩都要跟程序跟規距，唔跟就係錯，所以佢地之前先要改武力指引

應該好快就走人

第3樣鳩估佢會賴三賴四 話唔行咇都有其他方法維持治安
話行咇會被「暴徒」襲擊

佢點會理你
佢搵人劈啲議員都仲得
然後話無可疑無紀錄

勁呀，梗係勁，勁在做show比前線狗睇呀嘛，
但幣在無法無天，打大學，入教堂，揸鎗入醫院，拉醫護記者，
我當日諗住人權法起碼要多半年先過，條on9一哥一上任就打兩間大學，人權法即過，DNNM笑L到仆街

同埋唔好怕比佢質你話咩你地撐暴徒
係暴徒一分子偏幫暴徒個啲鳩話

區議員係民選地區代表 叫佢注意返你對話既人既身份
唔洗搬啲咩大家都係為自由而戰乜乜乜

仲有濫捕到台灣民意逆轉

一定要咬英領

一定要做足功課 唔好俾佢遊花園 講返4點警謊個d野

仲有咬中環和你lunch放tg 誤傷鬼佬

大家咁開心?以為可以捉住<一哥>糟質佢一輪,出出氣?
慳番啖氣啦.佢會用常理回答問題嗎?
你們無看過四點警謊會上,他的歪理很CY嗎?你們又讓牠表演"口技" ?讓你們自己又一次表演"很激氣".然後,就讓市民覺得,選票都發揮了作用了.都無可奈何了.
和理非應該去圍佢.在議會外直播.看看牠的黑警是否在會議廳外打人,把催淚彈射入會議廳.

解釋！拉左未？

一張圖夠收佢皮啦

屌又貼唔圖

請定D頂級大狀去問啦
唔好ON 99咁比人玩返轉頭

佢咁撚狗 肯定咩都扭曲哂黎講

唔夠講會唔會放tg

戰略可能好高分 但係政治一定係0分

呢個一定
但係佢預你一定入佢721實重點度哂稿
所以最好準備多幾樣野做鋪排再切入721
例如北角班福建西同612
打亂佢
同埋一定要夾佢講獨立調查
佢實講影響士氣
到時捉住班黑警成日話自己比人屈來反問番佢
如果真係有白警比隔離個隻失控警累埋佢
你唔獨立調查抽岀害群之馬還佢清白又唔影響士氣咩etc
順勢分化咪班黑警

一隻老狐狸 入得去 實有哂準備
條友口材仲要唔差

班新仔議員 咪撚hea 唔做功課
最好互相prep下 都唔好俾機會對方做show

等睇甩底

幾時開會, 地點時間?

做足功課 唔輸得呀 議員手足

咪又係警謊記者會，條友上過記者會啦811之後，咪又係講垃圾，同errr同一質素

但如果係咁問唔關中西區事宜嘅問題，佢可以唔答

新治安

絕對同意
佢地一定會講
已經係黑警記者會解釋過
所以一定要都無賴

721 831佢實度哂稿
所以一定要準備多幾樣野做切入點質佢
例如講612鳩射又可以拉埋大埔打錯自己友
入班友違反指引失控

push

問下佢拉撚左林卓廷未
藍屍話佢係721主謀喎

佢政治0分，佢d下屬就智力0分
上頭打親民牌，下面班狗就乜人都打

狗改唔到食屎一樣
算撚數喇，恨已種，一世都記住721，爆人眼，圍毆，
一有人意志力薄弱，我就send d警暴比佢，血淋淋果隻
再教佢地要有真普選先有用，解散警隊同五大訴求

手足呢招好work，對身邊d淺黃咁做，可以說到變深黃

19/1，天下制裁遊行

濫射濫暴到淺藍都唔撑
功不可沒

又或者講大話

根本就係毛主席再世

爹親娘親不及鄧署長親

炳強是我們心中的藍太陽

佢咪當4點鐘鳩UP會，根本無問題

鄉黑警恐怖分子合作係最大安全性問題
元朗有，咁其他區就無？要睇隻警甴點處理（雖然大家都知）
執法係區區一樣，元朗係咁難保其他無

唔好話議會新丁
執法守則同刑事法有經驗的議員都未必夠鄧炳強講
區會主席應該繳請熟相關法律ge 大律師列席會議

而家等於好似一班大學生同黑社會大佬講數, 小心為上

真·撚狗時間到

119遮打見 721 831 101 1111

播片

重點！

Push.

例如呢啲仆街片俾紅底強解釋下。

只要不停講大話+叻哥mode
就戰冇不勝了

鄧小強之前都去過4點鐘
比記者當面屌到仆街
咪又係厚面皮 黑都講到白 呢一招
好難拆解

梗係出啦
一輪鳩噏
錯都講返正
仲可以俾信息公眾
何樂而不為
第一次上曱甴大會睇到啦

另類大話會

一句講晒 咪撚睇咪撚理

呢條友係四點記者會已經好圓滑
要小心

直接改做公眾答問會 俾埋公眾席既人問問題
D記者成日問D9唔答8既野 睇到火都黎 不如俾大家一齊問呢個紅底強既問題仲好

當年佢3年每月去1區，去晒18區

自己圍內討論
唔洗比佢講野
一路講一路拎啲片比大家睇
佢頂唔順佢可以走先

同四點尻 UP 有乜分別？聽左半年

一d都唔好
好多公眾講野仲er過江狗
哂機會

唔好俾佢帶住走

其實最好問有後背後嘅野，好似721邊個實際指揮調走班狗

邊個決定圍捕定拘散

邊個決定咁多個月容許唔戴委任證

先要揾個口才好同有急財既人再整理好黑警重點去插佢，case唔洗多但要熟同精，哩條友唔小野，唔可以比佢搶到第一步埋位，一定要第一次就收佢皮，開會時大家唔好爭住要功咁插，要揾幾個主力去同佢交手，第一次好重要！

721仲有個重點"小牛農場"有哂片有哂証句，仲日日係街行

鄧炳強 - was well trained especially with social work undergraduate training. That gave him some EQ to deal with media....and strategy to tackle "people" in general.

DO NOT underestimate him!!

After insulting him, then what??

無低估過

佢同警謊記者會一樣一定係遊花園，你點捽都無用，死局黎

你羞辱到佢，佢成班靚士氣就會低d，成個會議根本係純粹士氣之爭

岩
曱甴會就係佢hold場
播乜up乜班曱甴話事
既然送上門就一定要篤死721,831,開槍,打記者等等恐怖襲擊事件

呢個差佬阿頭
我覺得係近年嚟算係似樣同跟得過嘅一個
我成日見佢真係下下上前線
又下下行出嚟真係撐下面班𡃁
有乜嘢外來攻擊，佢都下下企喺前面擋住啲明箭暗箭
呢啲先係阿頭
至少唔會下下推下面啲人去死

佢唔咁做連啲細嘅都反佢呀，佢唔驚死咩

此人極度無恥近無敵！區議員小心

播片要佢解釋

真係會 到時扮比人開鎗

咪又係錄音機 撚屌扮貼地

醒

佢無用錯字喎，係民主党唔係民主黨

定係想屈做大台？
話鄧炳強同你傾左啦

唔想長他人志氣，但燉炳強出得嚟同你交鋒，佢自己都相當大信心

講嘢叻先出手

講乜唔重要，重要係攻心為上
切記此實為鴻門宴，泛民無險可守，但唔輸得。

而且要加上警察通例做字幕 睇佢點抖

殘體字

仲有狗屋吠人

政法委

問下佢幾時造反

點解咁耐都無人講用電筒照返佢？
泛民仲以為君子之爭有險可守
呢個時間身分調轉，區妥會又無咁多規程，要贏就係要鬥奸鬥賤鬥無賴

咁以佢d仆街回答style ，對佢講返

點解咁耐都無人講用電筒照返佢？
仲以為君子之爭有險可守
呢個時間身分調轉，區委會又無咁多規程，要贏就係要鬥奸鬥賤鬥無賴

講乜唔係最重要，重點係攻心為上
切記此實為鴻門宴，泛民唔輸得。